真係嬲到爆炸系列

尋日我老媽子個工人姐姐WhatsApp 咗啲相俾我，我一睇，「冇撚嘢呀！？」我老媽子走去撐守護香港集會，我老媽子字都唔識個，記性又差，加上年紀都老了，佢唔會知香港發生咩事。我冇即時打去話佢，等到佢同工人返到屋企先。

佢地返到屋企，我就忍唔住打俾工人姐姐問，佢話：「今朝有兩個嫲嫲識嘅婆婆話請嫲嫲飲茶，之後行街，飲完茶過一陣就有車去我地去行街。我地見到有明星上台講嘢，唱歌，嫲嫲睇到好開心，夜晚仲有食飯，唔駛錢架。」

我好清楚我點講佢地都唔會明，只係同工人姐姐講如果再有呢啲活動，去之前一定要問咗我先。

好啦，入正路啦！
仆街民賤聯，你地聽撚住，你地搞咁撚多嘢都冇用，我老媽子嗰票係唔會投俾你地。

「屌你老母！」

咁細既添馬公園裝31萬人，冇要你阿媽叠羅漢已係不幸中之大幸

冇問到有冇龍蝦食？

我尋日已經再同老媽子同工人講，今日唔可以「被」請飲茶同行街！

下星期一罷工

咩料？

記得今日叫你老母收850
唔好再咁傻比蛇頭食夾棍
用果850買gear

好笑
按咁講法
我夾錢開咗間餐廳(交稅)，入去食飯都冇因為係老闆而唔俾錢(每年都交稅)
然後啲員做得唔好，鬧咗佢哋一餐
佢哋就可以話，
"唔係因為你係老闆之，我哋就會服務你"
好嘢，咁嘅歪理都可以，
小學畢業未啊
我用你、因為我係消費者，我鬧你、因為我係老闆